試兩試 那車廂 炒了落去 再過數天以後 又跌 落渠

爛車卡 出了軌 也無力運作 塞爆條隊 (慘叫回水)
日日鬧 屌9它 通街想呻 那四線 集體wang 撚數萬人

而亨哥的架子 令人神共憤 坐亦怕犧牲

最生氣是 你死你事 亂Q加價 啲QC慘過食屎

徬徨地升級 加加加其實夠錢
港豬也習慣 物價漲也是可以

um..

無廉地卸膊 月台沉無人未知
或者已習慣 削斷了鋼筋測試

最衰嘅事 打卡推遲
那種火滾 好想餵港鐵食屎

教友？

最可怕是 架車每日遲 只差一秒 番工開會 鐵 瀨屎

可能係

你死你事 怪怪地？

原意係想講佢出事係佢自己問題, 唔好加價令市民受罪 集思廣益改好佢

最可怕是 架車每日遲

一週七次 咪撚逼我撘的士

最可怕是 架車會例遲
咁會唔會好啲

最可怕是 你炒咗一次
已經加價 加幅打破了歷史
林鄭話佢廢 求求其其但達標
大家已習慣 佢副業變咗主線